係灣仔搞越南簽證

三月會去越南峴港，費事到時唒時間搞落地簽證，所以出發前會係灣仔間越南領事館搞埋簽證👍🏻 我想問問有冇話最遅幾時要去搞？即係個證個有效期係幾耐？謝謝🙏🏼☺️

2，3日就攞得
有效期3個月

巴打三月幾扎，我都係喎

去*

香港整貴好多喎 巴打咁有米

上網整

上網整啦

怕落地簽證排好耐...
同埋硬係怕佢臨時吾批就gg🙈

試過兩次都係半個鐘到搞掂
其實擔心下比人搶野好過啦

你幾點落機呀
唔批就唔會，除非你冇搞好

我都3月去喎

大家book邊住

吾你老母
冇人屌？